冇睇時間早咗出嚟

仲有成兩個鍾

維園依家有冇人呀

食個飯先

唔好乾曬 去涼下冷氣先
好快中暑